有個冇手尾嘅屋企人真係慘

垃圾唔掉 食完野又唔執 d衫亂dump
次次同佢執野 好嬲

成日開完櫃桶又唔關

打完飛機又唔抹

睇錯以為你講 有個無手既屋企人

咁應該慘d